催淚彈過晒期，唔洗慳住用

EXP: 10/2016
唔怪得好似唔洗錢咁不停放

過左期會唔會有咩其他效果
一間吸一啖都流晒鼻血咁

真？ 推俾外國啦

主要用嚟射人
作用大過啲煙

推啦屌 推到有記者問

唔怪得附加燃燒效果

無貨喇係咪

你諗下好喇，二千年中入左成萬粒

推上國際報章

未過期時可用作驅散人群而對人體沒有致命危害
但過左期可能已經變左質成為有害人體或足以致命既化學物
其實都危險過未過期

啲煙係真係勁咗喎 只係熄煙隊勁咗好多有組織 秒淋咋

唔怪得咁大火

屌佢老母咁都得？

推

推上國際

過咗期理應變質
無效

捱

催淚彈(附魔:火焰)

人地定期補倉，就算過期未用都會補新貨，納稅人錢，一用就係買黎射自己人

會唔會因為過咗期所以冇咁勁
琴日嗰啲未過期所以濃啲？
制申：鳩估

無人推?

有冇巴絲英文好的email去間廠問吓過期但繼續用會點？ 再推上報啦。

咁大鑊都無人推?

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推佢老母

推

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.

真心有機會過期再毒啲
推上報啦！！！

我會罷工！！！！

push

屌

如果出黎嗰日落大雨係咪用唔到tear gas?

屌佢啲彈壞撚咗啊

Push

係咪因為過期搞到尋日d人出曬水泡

要推 可能有問題

我終於明白點解 7 月初我個身體會起水泡

tldr: 過期TG更具毒性同對人體危險
嚴重者會出現: 永久失明, 化學燒傷, 小產, 引發哮喘, 癲癇

有義士中毒成身起泡
屌尻班冚家剷死黑警

嘩屌 同放毒氣有咩分別

化學燒傷

要用過期野
即係就冇哂貨啦

我估應該係琴日嗰啲過哂期變咗質所以先咁撚毒

係

有冇d好d既相

落雨會嚴重影響催淚彈效果 濕度高會加強效果

尋日夢遊人士:[url]

wiki chemical burn symptom:

屌 應該係乘機散貨
黑警仆街啦屌你老母

過期會濃啲 suppose d 煙有安全管制一過期就超出安全指標 just like food

屌你老母 又用過期貨

同貪污有冇關？使唔使報ICAC?

屌推呢個
好撚仆街過左期冇check有咩後果就照放
推上報呀！
有冇人有報紙記者contact please help

中飽私囊

一定要推俾歐盟睇
今次搞唔撚掂佢
佢下次一定整撚走張貼紙先用

aggwe

係咪因為過左期所以個位義士先會咁嚴重

過期先唔安全 始終化學野

係用咗啲過期嘢先

推
八月五號我會罷工

推呀屌佢老母

黑警仆街死

有朋友話我知
其實個個都有枝水係手
就算後排都有
射落邊個度，附近d人就即刻幫手淋熄

fact checked?

想問下樓主畀唔畀copyright外國記者登報？ 要需要影相嗰個人批准 先可以搞大佢

Twitter已有人發

15年前果批應該掉哂，催淚彈保質期係得4-5年，所以唔太可能係果批

OP 有冇其他圖?

Okok

16年過期都掉，15年冇所謂啦，不用分那麼細

光復香港，時代革命

張相係咪樓主你影？
有無多d相關資料？外媒想報，但要多d資料
例如第一將背景有無影到拎住或者背景係西環之類？

而家上左熱門，傳媒想fact check
樓主有無多d料提供？